{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040187",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 호텔 통 연동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。予約のお知らせ事項では当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能で、チェックインは24:00まで可能です。24:00以降は入室が不可能ながら、キャンセル/払い戻しも不可能です。客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合には直接入室人数を確認しなければなりません。未成年者の場合、入室できるかどうかは、提携店で確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約により、入室が拒否される場合は、キャンセル/、払い戻しは不可能です。提携店の事情によるキャンセルが発生した際には100%払い戻し処理されます。また、提携店事情で客室情報が随時変更でき、これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過する場合には現場で追加料金を1当たり10,000ウォンの現場払わなければなりません。入室利用時には外国語は英語、中国語、日本語を使うことができ、駐車と荷物保管、ワイファイ、PCラウンジ、共用のキッチンや共用空間を利用することができます。追加でロビーラウンジも保有しています。周辺にはイホテウの浜辺と漢拏樹木園があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は払い戻しや取り消しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻しや取り消しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは24:00まで可能ですか？",
            "answer": "はい、チェックインは24:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "24:00以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "24:00以降は入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "24:00以降の入室が不可能であっても、キャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合には、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室できるかどうかは提携店で確認し、予約を行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約によって入室が拒否された場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者や同居予約によって入室が拒否された場合、キャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によるキャンセルの場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "提携店の事情によるキャンセルの場合、100%払い戻し処理がされます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により、客室情報は随時変更される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金は1人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "外国語での対応は可能ですか？",
            "answer": "はい、外国語での対応は英語、中国語、日本語が利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車や荷物保管、ワイファイ、PCラウンジ、共用キッチンなどの利用はできますか？",
            "answer": "はい、駐車や荷物保管、ワイファイ、PCラウンジ、共用のキッチンや共用空間を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ロビーラウンジはありますか？",
            "answer": "はい、ロビーラウンジもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはイホテウの浜辺と漢拏樹木園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 607
    }
}